【#10 Year Challenge】謝偉俊曬恩愛 帶74歲白姐姐去藍田食團年飯

人生有幾多個十年？白姐姐同謝偉俊相差14年，兩人於97年結婚，到今年已經做咗22年夫妻，兩個十年，夫婦倆經歷咗好多嘢。74歲的白姐姐，近年出現公眾場合，除不會再投訴另一半不懂溫柔，更緊隨阿Paul身後表現得小鳥依人。向來喜歡貴婦打扮的白姐姐，大部份時間更以素顏示人反璞歸真。
數日前，阿Paul帶着白姐姐去藍田參加活動聚會，與一班政界朋友食團年飯，戴住冷帽的白姐姐，未有悉心打扮，反而換了眼鏡的阿Paul，打扮後生。在酒樓內，阿Paul介紹朋友給白姐姐，寒暄一輪，白姐姐跟阿Paul坐低食飯。
白姐姐曾經講過阿Paul最愛鋤強扶弱，尤其是最愛鋤她這種強人，現在變得小鳥依人的白姐姐，應該跟阿Paul沒有衝突了。

究竟係愛定責任...

尤其是最愛鋤她這種強人

阿Paul最愛鋤強扶弱，尤其是最愛鋤她這種

有冇清有白姐姐走光果張相
有睇過既一定知係邊張
想睇返thanks

西環契弟當年係點食得落白姐姐

啪咗幾桶驅風油先

唔係離左婚咩

口味嘅野 人人唔同 各花入各眼

阿Paul話，呢場係風水婚姻
驅晒啲風，大把水cap

屌 想嘔

少女唔鋤鋤阿婆

@棋靈王